鄭月娥：為了表示我對同事勞苦功高，我特意請禮賓府同事為他們做了曲奇餅以作慰勞。大功告成，希望各位同事今晚可以睡過好覺

全國人大常委會在3月30日通過新修訂的《基本法》附件一和附件二，特區政府在兩個星期後的今天就公布了落實兩個附件所須的本地法例修訂詳情，完成了一項早前認為不大可能的任務。
這條名為《2021年完善選舉制度(綜合修訂)條例草案》長達534頁、涉及464條條文，就8條現存的主體法例和24條附屬法例作出修訂。由於是修改現有的條文，單看《條例草案》並不太容易理解，我們因此製作了一份《簡易説明》的單張，同時派發和上載到專題網頁；市民亦可參考我們提交立法會的文件和《條例草案》的摘要說明。

公眾解説是成功落實政策的關鍵，特區政府過去兩周透過公眾宣傳、媒體報道、過百場的座談會等，可說為宣講工作開了個「好局」，往後我和各司局長仍然會不遺餘力向社會各界解釋《條例草案》的內容。

為了表示我對政制及內地事務局和律政司接近50位相關同事的勞苦功高，我特意請禮賓府同事為他們做了曲奇餅以作慰勞。大功告成，希望各位同事今晚可以睡過好覺！

食啦柒頭

佢仲可以訓個好覺咩？